iPhone X已經炒唔起

Google新機鏡頭屌打8 Plus
iPhone 8又漲電
M字額
冇左touch id
大家27/10唔洗搶

Agger

原來27號開賣

27號預訂，3號發售

炒唔起架啦 唔好買小心坐艇

All in pixel

長揸等反彈
回報過三倍呀 你就炒唔起

睇黎樓主都係一個乞兒，你老母而家洗唔洗仲要俾錢求佢賣野俾你?你唔能係咁能無出色呀?唔出味唔出囉，得佢一部android 呀?無左佢部電話會死?唔屌你老味都唔能得，要出信求，真係連登仔之最舍你其誰

唔好意思樓主，睇錯主題回錯post，sorry...

希望係 到時唔洗同人搶

yes唔買了

今年抄pixel 2
無行少貨，一定炒得起

樓主記住唔好買，我買埋你果份

咪話左係垃圾，仲買

係就好 用家

出面有個post係"出信要求google 係香港出 pixel 2" 。我係想回個個post，自己on9篤錯主題，再次sorry......

一堆炒狗負皮

屌打

做人唔好咁肥絲

傻閪樓主 手機攞嚟用嘅，唔撚係攞嚟炒嘅，你老母日日炒iPhone抄俾你食？

承你貴言
真用家係唔會想iPhone 炒得起

如果你老母賣電話真係炒完比你食

垃圾機自用都咪搶啦

哈哈哈好撚好笑啊，九唔搭八以為自己好幽默 成世炒電話啦傻閪

你先九唔搭八，我叫人咪炒，幾時叫人炒，自己冇機用咪係度發老脾啦

點樣買？

買水貨

又擾敵

擾咩敵

千祈唔好買

千祈唔好買 我想十一月就有得用

係炒都炒機皇note8啦

得鬼閒買你啲i bomb咩

人棄我取

秒左pixel 啦

繼續用6+

冇左既

用家福音

M字額，睇網頁同睇片都會冇左中間，好多人接受唔到

隔離友Pixek 2 post
睇到部機影嘅相
單鏡加AI做景深
但個景濛到一忽忽

多謝提醒27號開始訂

承你貴言

27 iReserve ?

係啊炒嘅千祈唔好訂

All in炒埋你份

老虎都炒
每部最少執5皮野

各有各好
IPhone既色怪怪地
前後Contrast大就怪怪地

Fake㗎

係，好多人都話麻麻

係呀，我信你我唔提你唔知

用都咪

吹到十皮呀，睇你到時收幾多

所以會有一部份唔要

據財經新聞站Brightwire報導，消息人士稱，iPhone X的產量低於10%的預期，也就是還有90%未在富士康完成組裝，所以首批百萬部需要推遲到12月了。

Then？ demand 都跌喎，成日信組唔哂，但又唔諗有冇人接

？
唔買x就全部買同一部an?唔比分散哂買8同其他電話

連登話炒唔起一定炒得起

係呀，食坑渠流水麵條友比連登仔話on9，你仲唔快d去食

好似之前位巴打話齋
炒ip8係on9
ipx炒唔起係你唔好彩

iPhone xplode

咁你唔好彩

google新機有港行先算啦屌

已經講咗出唔切貨，睇怕都有得炒番一排

出唔切但係一樣人要呀嘛

留名睇班友囤積居奇

推得太遲=趕客

你on撚9？最少炒上10皮
勸大家記得買多幾部炒
轉手賺幾個百個

收到風一部最小執10皮
炒30部就可以上樓

[月經] iOS集中討論區 (30) OLED 究竟會點

如果驚我係打手/假膠，大家可以去睇下，好多真用家已經諗住轉會/買7

係呀，放到記得po單

樓主記住唔好搶wor

理得你 買5部自用

係呀信你呀

香港又冇得買pixel 2唔買iPhone X仲有咩機買

iPhone X 真機再流出！螢幕現兼容問題？

lm

我認真討論，打手死開d

各台都有得預訂iphone x

岩呀

iPhone X Parts Suppliers Reportedly on Schedule to Meet 2017 Production Demand

；幾時比到你先係重點

樓主想昆人？

從來只有用Android 機既人眼紅人地IPhone 次次都要搶

咁好心你都轉Apple 咪唔駛眼紅囉白痴仔

我有哂post,link support，不如你解釋下點解我昆人

我用緊iPhone 7+，我就係見到咁多新聞先唔買/叫人唔好買x同8
同埋我如果用an又點解眼紅人用iPhone

其實i8 同ix有乜野唔同
真係值得你食炒價去買?

最大分別Super Retina、OLED、FaceID、2k mon、458ppi、仲有好多好多，自己比

首先係iPhone 8同x
iPhone x多左face id，oled mon，前後cam勁d
不過我就唔覺好吸引我去換

Pish

樓主引緊人唔好買？

係呀，都寫哂叫人唔好買，真係得弱智先唔知我叫人咪買

垃圾iphone電池易壞，容易跌爛，又貴
依d垃圾等細佬我去承擔得喇，你們用其他機，如果我買到我會揭發多d衰嘢出黎！

大家睇路

大家咪買

我捱義氣幫你地頂晒佢

已經有收機佬睇淡

尊重 閣下意見。

我7 plus 256, 會買 X。

仲有一星期開估

大家慢慢炒啦 我已經有了

祝君好運

Apple已死，唔好買

AGGER

大陸Aos任撳

hi

大家係咪仲話我fake人

炒狗好快d同人講炒得起，個個平放就rip

呢鋪gay cook好波

今日下午 3:01 , 幾乎整個香港都在搶 iPhone X , 搶到即日IR 朋友當然笑呵呵啦 . 網上多家媒體都報導話 iPhone X 即日收價幾高幾高 , 閑閑地都賺過萬一部 , 究竟實情又會係點 ? 筆者傍晚即上中國最大收機中心「華強北」 , 找來相熟的收機仲介小張(化名)了解一下真實情況 .

小張係行內都已經係老行家 , 小張就表示 iPhone 8 炒唔起亦係因為人人都等 iPhone X 到來 , 不過 iPhone X 似乎亦未如傳聞中的高收機價 .

小張指出「iPhone X 的價格本身很高 , 但中國方面的「蘋果網店」(Apple Store)似乎亦未停止供應(編按:的確到晚上8時半仍可訂購) , 只要願意等 , 一個月之後就會有貨 . 現時願意貴買的人都是一些想炫富的 , 市場上這類人不多 , 貴一萬(人民幣。下同)還是等一個月？估計大部份人還是願意等一個月 , 畢竟很多人一個月還是賺不了一萬。」

估計大家最關心嘅應該係收價 , 筆者亦向小張查詢 . 小張就講明而家講收價都係不切實際 , 因為個價好浮動 , 佢只係講暫時預計收價 . 64GB版暫時估計首日收價會係 15000元(約HK$17588) , 而 256GB版估計收 16000元(約HK$18760). 不過佢就強調 , 如果即日收機多 , 64GB 可能只有10000元左右(約HK$11700) , 而256GB 最多亦不超11000元(約HK$12900) .

被問到點睇 iPhone X 後市 , 小張表示「希望這炒風維持到 1個月 , 當然是希望而已 , 估計半個月左右已經會回落到原價或更低 .」

每年小張都會聯同幾個「兄弟」落香港收機 , 佢就表示今年都唔會例外 . 佢話今年主力收 64GB , 以太空灰為主 . 而今年已經在香港預備有重金作即日及次日收機用 .

由此睇嚟今次 iPhone X 未有炒燶 , 不過如果話穩賺 1萬 , 似乎亦不太可能

係呀我昆人，記得放完買層樓比我睇

快 d strong hold